俾連登仔恨到啦

之前大把連登仔話沙士重臨實買到樓、買股票、All in 當埋底褲入。而家恨到喇、點報署先

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

又自high

已經儲定彈等入市

真係咁平、使鬼儲

真攬炒

轆卡俾首期重現江湖

最多咪買午餐肉

就算真係沙士
你覺得班業主會唔會減價?
個市跌幾多就會有承托?

" 同一招唔可以對香港人用兩次" 跌一成半當你贏

日日講支爆、乜7都唔做既人就GG

樓跌到十分一再講

到時你冇野做，住隔離病房

連登仔月月十皮

又沙士 又打杖 又示威